係車仔既安歷卡其實實力如何?

以前佢同巴哥係車仔成日打442 一齊出埸
佢好似都拎過一屆神射手, 但佢技術特點係點?
印象中唔算快, 有時成埸都隱左形唔知做緊乜咁
對比巴哥係比較低調咁?

歐聯決賽射失12碼

車不嬲踢433

LW 係馬路達, RW係卡奴, 巴哥係ST?
咁安膠打咩位, 無乜印象

執雞

卡奴後備，安歷卡RW

似賓周但硬淨啲

咁應該幾好用先係

把握力好

樣貌擔當

咩意思

垃圾。 射走歐冠

力架一個

比韋拉用黑色大肉腸打面打到有心理陰影
轉會去車仔見到咁多黑人
受唔住刺激
愈踢愈廢

屌, 安膠係咪因為咁傻傻地

安歷卡點會慢，聽講好快

費明奴之流

我話踢433就負皮
你up番d位置就正皮
咩玩法

黑人來講幾型
成日比記者影到落夜場溝女

係神射手
不過印象中表現唔係穩定

佢唔係場場有波入
但係每次一入就就入3-4球跑數咁

Malouda
Drogba
Anelka
Lampard

英超103球靠呢個組合
不過好快比曼城破左

比人負皮諗下點解先啦不嬲？有幾不嬲呀

安歷卡踢車果幾年